<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новостная лента</title>
    <link>http://localhost/php_3/news/news.php</link>
    <item data-attribut="data-attribut-value">
      <title>Лондонскую школьницу три раза изнасиловали по дороге из клуба</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[17-летнюю жительницу Лондона, возвращавшуюся домой из клуба, изнасиловали три раза в течение одного часа. Об этом сообщается в пресс-релизе Службы столичной полиции Лондона, опубликованном в пятницу, 13 октября.

Первое нападение произошло 29 сентября в 23:55. На записи, которую сделала камера видеонаблюдения, видно, что пострадавшую тащит мужчина в темной одежде.]]></description>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 15:26:58 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item data-attribut="data-attribut-value">
      <title>В Германии сняли последние ограничения на использование газопровода OPAL</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Высший земельный суд Дюссельдорфа постановил снять все ограничения на проведение аукционов на использование мощностей газопровода OPAL. В компании-операторе OpalGastransport GmbH & Co KG подтвердили это решение. Об этом в пятницу, 13 октября, сообщает ТАСС.

В конце июля немецкий суд снял обеспечительные меры по иску польской PGNIG на замороженные мощности газопровода OPAL. Судья пришел к выводу, что заявители не доказали, что обеспечительные меры необходимы для предотвращения «серьезного и непоправимого ущерба до принятия решения по существу», подчеркивалось в вердикте. В результате стало возможно использовать мощности OPAL на 90 процентов. Теперь же все ограничения сняты.]]></description>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 15:25:12 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item data-attribut="data-attribut-value">
      <title>Гей из Чечни пожаловался Москальковой на преследование за сексуальную ориентацию</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Житель Чечни с нетрадиционной сексуальной ориентацией обратился к уполномоченной по правам человека в России Татьяне Москальковой с жалобой на преследование за гомосексуализм. Об этом омбудсмен сообщила журналистам в пятницу, 13 октября, передает «Интерфакс».

«Я со своей стороны направила обращение в следственные органы, и следственные органы работают в этом направлении», — сказала Москалькова, отвечая на вопрос, есть ли конкретные данные, подтверждающие сообщения о преследовании геев в Чечне.]]></description>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 15:24:53 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
